唔好比廠商會班契弟賣小強, 有確鑿證據呢班人係警暴的主犯

廠商會大量支持警暴的言論大家應該一早知

廠商會行政總裁楊立門促追究罷工醫護,表面上係迫害參與罷工的醫護
實際係報復醫護人員踢爆警魔性侵/私刑示威者
楊垃門身居行政總裁係代表廠商會的意志

班pr已經收order講香港廠家只係做生意, 遭美中大戰波及好慘
就係想用香港民間聲音去夾美國政府

楊立門仆街冚家剷

當日聲勢最高時大把行頭都有工業行動
清洗教育界係因為呢個係中共最高指示,意識形態問題
郁醫護有咩原因?仲要係瘟疫盛行時郁手?

睇下美國議員同un人權委員會重點關注香港警魔性暴行大家就明
廠商會班契弟就等同企係香港人同人類文明的對立面

而家好啦，印CHINA

班pr已經收order講香港廠家只係做生意, 遭美中大戰波及好慘
就係想用香港民間聲音去夾美國政府

香港民間只有支持思想

香港有幾多個乜乜會係黃呀，大家心知肚明
仲要同支那打交道

推一推

印china囉，咁愛國

有邱局長,唔怕

中華廠商聯合會行政總裁楊立門：料中美關係惡化 美盟友或對港採取不同制裁措施

廠商會前AO 歌王 擔心美國制裁會引發連鎖效應 曾促追究罷工醫護

廠商會：港府可以對美國加徵關稅！

莎革娜（迷雲）

兩日前
廠商會楊立門：擔心美國制裁會引發連鎖效應

兩星期前
楊立門:美對港制裁對製造業影響不大

半年前
【武漢肺炎】拒「苛責」林鄭 前高官楊立門反促追究罷工醫護

邱騰華,邱匪今日見記者

唔好睇少廠商會班人
帝制派地區動員,如同恐怖份子的藍絲的身後就係呢個會

美國佬郁香港廠商會的成員就係幫義士討回公道重要一步

推

咩叫攬炒